
                      Lo que puedo adelantarle a los futuros espectadores es que se trata de una película triste y que les va a dejar un nudo en la garganta. Así todo me pareció muy linda y con un hermoso mensaje. La recomiendo.
        
            